所有用標點符號嘅同我入嚟

點解依家啲人打中文字唔識得用全型文字？
你哋唔覺得用「,」「.」好撚柒㗎咩？
唔知有無人同我一樣對於呢啲嘢好執著